一個人同時愛兩個人

佢系個tb
我第一眼已經好鍾意佢
起初同佢系边好朋友
後尾佢走去問我朋友 知道左我鍾意佢
於是佢比以前更加接近我
好自然甘一齊左
係識佢既時候已經知佢有女朋友
我系鍾意佢 但冇諗過同佢表白發展任何野
之後系佢同我講佢都鍾意左我
我掙扎左好耐最尾同左佢一齊
一齊左5個月
我冇諗過要搶佢 但係好想繼續落去
佢既女朋友好愛佢 同時系個疑心重既人
經常性佢會check手機check佢所有野
第一次佢女朋友發現左
叫佢同我解決
佢有講分手但吾捨得
選擇暪住女朋友同我繼續
佢好錫我 對我好好
佢所有野都會講我知
我系個好需要安全感既人
佢知我成日都吾開心
佢會同我解釋
但我成日諗吾明 點解要解釋
佢成日講到好憎佢女友
同佢一齊好辛苦 好委屈
一星期前佢女朋友發現左第二次
佢同我講佢講左分手
一來因為我 二來已經頂佢吾順
但佢同時都講 佢吾知呢刻既分手系幾耐復合
甚至會吾會復合
個一刻我都冇諗過同佢一齊
只系覺得好似可以吾再以第三者身份一齊
覺得開心d
但琴日佢突然問我
如果我同反佢一齊 但我首先要放棄你 你會點
我話既然你揀左 我可以點
佢話佢揀吾到 吾想放棄我
但系 一直以黎 我感覺到
佢好想同佢依家個個一直行落去
佢地一齊左年半 同居左一年
兩個揀一個 我知道佢會揀佢
但佢又放低吾到我
分手的確系佢講
佢女朋友一直同佢講復合 要佢放棄我
佢都想同佢復合 所以先會問我
到最後 佢決定再一次紙包火
吾知佢女朋友甘醒幾時再發現
但我知道佢女朋友會無限次原諒佢
只系要求同我斬
佢一直對我同對佢女朋友冇分別
我愛佢 好愛好愛 吾捨得我
所以我決定 繼續等佢
佢系咪 永遠都愛女朋友多d
我都會記得 曾經有次佢因為我講過分手

边

系你老母
吾你老母